［1Q題求敗］ 秒到我表演用賓周飲湯

有一日 係森林入面有一班動物 乜動物都係齊到
準備舉行一個隻秋大會

有2條問題

1.邊個睇落最好打?
2.邊個實際上最好打?

無提示 答唔出 後果自負

蟻

因為蟻多嬲死象

1.大笨象
2.蟻

狐狸同老虎

因為狐假虎威

錯 但我欣賞你既菲利

比埋原因 不過錯

威唔等於好打

錯 但我欣賞你既斯魯

無人識?

係，無人識

完

廢柴

秒
樓豬請表演

都話錯...

1.樓豬
2.樓豬老母

秒

屌你老母

獅子？
Lion rock tunnel?

1.狐狸
2.老虎

錯 但我欣賞你的老母

lion rock tunnel 姐係點

都話唔係..

Lion rock 睇落

1. 豬
2. 老虎

等睇垃圾低能答案